王陽翎 習近平大賭局[上]：香港與中國人禍「怪事亂象」、 全國防控現文革式反應？ 作家方方悲從中來

王陽翎
習近平大賭局[上]：香港與中國人禍「怪事亂象」、
全國防控現文革式反應？
作家方方悲從中來
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

嘩，屌，咁撚似九品芝麻官裡面條師爺，彈出彈入

記得 subscribe, like, share, 撳鐘仔

幫手推廣黃色 youtube 圈